有咩智能家居係應該買,可以改善生活?

洗碗機
乾衣機
掃地機械人

仲有呢?

香港屋企咁細
自己黎啦
你8000呎?

掃地機械人 買個勁既吸塵機好過

洗碗機就真係應該納入必要家電度

我買左乾衣機
方便WOR,唔洗浪

洗碗機正

可以十指不沾陽春水了

我仲買左電動牙刷
水牙線
吸耳屎機

仲有咩智能用品應該要買

打飛機機

細細個手提吸塵機幾正

其實真係有

直立式吸塵必買

你係買二合一定純乾衣機？
聽講二合一乾唔透＋易壞
但屋企冇位放多部乾衣
求指教

買咗
鍾意煮嘢食一定要買
但好多廚具其實唔入得洗碗機
你當洗少 7 成碗啦，已經夠正

CAROSELL買左部二手英國乾衣機

有自動洗澡機

想要
以後沖涼唔洗咁煩

有抺窗機械人,但個人好少抺窗

水牙線有無推介

慳時間既野
最重要

PHILIP

洗碗機邊到智能
不過有咗佢真係懶好多 洗同過水都一次過

最衰而家有電動牙刷

我想買個再先進D,個形係牙套個款

有無咩智能野推介

Amabrush

想買呢個

淨洗廚具已經差好遠 冇洗碗機 洗完碗又要搵位放乾 阻住哂

有無人可以幫我SEARCH到

有無D花灑頭,可以好大量噴D泡泡淋浴露

1:30